［重溫］庚子年發生的大事。

280年，晉滅吳之戰

520年，柔然第十一任君主。

520年，梁武帝改元。

580年，尉遲迥之亂。

640年，文成公主奉唐太宗之命和親吐蕃。

700年5月27日，（則天皇帝聖曆三年五月初五癸丑），改元久視。

820年2月14日，唐憲宗暴崩。

880年，黃巢大軍渡過淮河，年底攻下唐朝東都洛陽。

1000年正月，宋遼河北之戰當中的一場遭遇戰瀛州之戰，結果遼軍獲勝。

1840年，第一次鴉片戰爭

1900年（清光緒二十六年）八國聯軍之役，英、法、德、美、日、俄、義、奧等國派遣的聯合遠征軍，為對抗清朝的宣戰及鎮壓義和團運動所引發的戰爭。

1960年3月6日 - 越南戰爭。（1965年3月8日，3500名美國海軍陸戰隊員在越南峴港登陸，成為第一批進入越戰戰區的美軍戰鬥人員。）

2020。

光復香港時代革命係時候進入結局篇啦

中國解體

2020: 煲底見

【香港2020設立立法會普選】正式成為美國法律，點解無人提？立即整次遊行向美國領事及國會提交2020普選立法會細節啊！！

無論點，支共倒台係現時最接近獲得自治/獨立主權嘅途徑。

**不過面對不斷而來嘅清算、被自殺、白色恐怖、興建中嘅新疆嶺、同埋排山倒海嘅惡法，香港人仲有時間慢慢打持久戰嗎？** 何況時間一長、反抗意志亦會續漸消磨。

所以要趁宜家天時地利人和，加速支共倒台，才能光復香港、獲得民主自治同主權。
加速支爆，全民有責

【香 港 出 路 只 有 支 爆】（長文）

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

**「另外，對北京而言，利用香港作為集資、洗錢、金融避險、貿易戰暗道等經濟功能，因為香港人『攬炒團隊』並未認真打經濟戰和金融戰，可謂絲毫無損。」** 此話一語中的，但責任在於全民。最大春袋就是港交所和機場，自法庭禁制令頒布後，機場的和理非已大大提升參與門檻，而香港集資功能更是未受挑戰。 不知專業清算師、會計師金融手足可否聯手搞一個超合作運動，針對準備上市集資的公司，大起底揭露其違規事項或潛藏驚人風險？
如此，即使技術上不一定阻礙其上市資格，只要公司不受投資者青睞，招股價不能訂在大股東的底線之上，（包銷商不願接受包銷風險）實際上也只能延遲甚至取消上市。

另外，逾百間上市公司修改了公司章程，確立黨委及給予權力，一些甚至寫明黨委若發現公司不符黨路線，可向上級黨經織報告，將潛規則變成公司條文。法律專家可否說明，這會否損害股東利益甚至觸犯若干法律？證監/港交所瀆職？國際戰線可否揭露此一黨企不分的本質？引起國際退休基金及廣大相關民眾關注，小心香港上市的國企？（美國雖然也有阿里巴巴上市，但美國是寬進入、嚴跟進，也陏時有集體訴訟捍衛小股東權益。）

有人則提出濟提戰術，但這是求不得也避不得，要製造不太可能，要來的時候卻誰也擋不住。而且，這是自爆而非攬炒，攬炒應該力求增加對方攬炒「後」的代價，或像特朗普在貿易戰增加對方拖延的代價。目前國際線打得漂亮，值得深思參考，好像在香港自由堡壘與中共魔爪之間埋下了國際線地雷，有條件地引爆，而非立即自爆，這就是攬炒的藝術。雖然，全民㩒錢日作為宣傳及表達民意的手段，也不失為一個好的和理非嘗試。有人另外提出具針對性的杯葛中資銀行，更佳。